# รู้จักคีย์บอร์ดที่อ่านแรงกดได้คุมเกมเคลื่อนไหวได้เนียนกว่าเดิมWooting one #
ปกติการทำงานของคีย์ก็คือกดทีรับคำสั่งหนึ่งครั้งซึ่งคอเกมเมอร์ก็อาจใส่ใจถึงขั้นความเร็วการรับคำสั่งของปุ่มแบบต่างจนตลาดอีสปอร์ตเฟื่องฟูเต็มไปด้วยแมคคานิคัลคีย์บอร์ดหลากหลายแบบวงการแต่งคีย์บอร์ดก็โตตามตอนนี้มีคีย์บอร์ดชนิดใหม่ที่บอกว่าตัวเองเป็นกำลังอยู่ในชื่อ
จากเนเธอร์แลนด์ที่การกดแต่ละปุ่มจะอ่านความตื้นความลึกในการกดเวลาเอาไว้เล่นเกมการเคลื่อนไหวจะละเอียดขึ้นนั่นเองและมีสวิตช์ปรับกลับเป็นแบบปกติได้ด้วยเห็นมีหลายสื่อได้ไปลองในงานครั้งล่าสุดด้วยมาในทรงมีไฟใต้ปุ่มเปลี่ยนสีแผ่นครอบได้ราคาระดมทุนเริ่มต้นที่ยูโรประมาณบาทส่งมอบได้เดือนพฤศกายนปีนี้ครับที่มาสวิตช์ที่ใช้ชื่อครับอาจไม่คุ้นชื่อเมื่อเทียบกับหรือ
และข้อดีที่บอกคือเปลี่ยนสวิตช์แยกตัวได้
full analog keyboard crowfunding Kickstarter Wooting one Computex Wooting one Tenkeyless RGB Wooting Flaretech Red Switch Cherry Topre Wooting 